【年薪1.9億】高呼「不想再留在中國」！侯克落實年尾離開上海上港

下周六將會踏入34歲的巴西球星侯克，2016年夏天從俄超辛尼特，以5,580萬歐元轉投中超上海上港後，在中國已經逗留了4年，近日年薪2,000萬鎊（約1.9億港元）的侯克接受巴西傳媒訪問時，表明自己在今年12月與球會合約到期後，將肯定不會續約，高呼就算收到其他中國球會的報價，亦坦言不想再留在中國！

侯克表示：「我的合約在12月結束，我已經與球會開會，說明我不想續約，現在我已經收到很多不同國家球會的邀請，包括有來自歐洲的球會，部份更是有份參加歐聯的球隊，也有來自巴西的邀請。不過即使收到來自中國的報價，我也不想再留在這裡。」

侯克坦言：「我不會把錢當作優先考慮的因素，我只想找到快樂的地方繼續踢球，我會把決定權交給經理人，現時唯一肯定的是今年12月我將成為自由身球員。」侯克又稱，現時自己的身體狀態很好，認為自己還能繼續出戰高水平賽事。

34歲
去巴甲啦🤨

成個生涯好似為錢踢波

巴西佬冇人係為錢踢波！

有人為錢
有人為名氣
踢退休波都唔錯

4年*1.9億 你想踢幾年帶咁大筆錢走?
等睇唔俾錢境都出唔到

你係咪打漏左個唔字

一個j2踢到上歐聯 仲想追求咩

屌之前又話留起度好開心
而家走都走唔切

Hulk都驚制裁

賺完你錢，返祖家印印腳

支那球會其實出人仔定點

聞到支爆味，走遲啲糧又無得出，錢又滙唔走。

日職
俄超
中超
葡超
全部都低水準聯賽

大陸D稅點計

係咪被拖糧

舒服踢又賺到錢唔會俾人屌
幾正

可能唔識游水

Oscar係咪都仲喺中國踢緊？

去到34歲先為夢想踢波

好似同佢一隊

Hulk真係好好運，撞正俄超、中超最有錢的年代。依家俄中都開始關水喉，返巴西踢風流波不知幾爽

搵夠 想養生 以佢既身型能力 去西亞踢都得
再唔係咪返巴西 過美職

坐監都要踼

去美職玩啦

去美職退休啦

邁阿密國際

巴西佬係咁 都叫做做過世界盃主力

34歲都唔算好老
起碼勁過費特

賺少三成換優質生活環境

踢完中超然後話唔為錢踢波

係時候立法追返呢幾年既90%稅啦

奧斯卡，快回到daddy懷抱

準備被召妓吧

諗起奧斯卡個傻仔

走要比9成稅 好似係

卡拉斯高 witsel都走到啦

因為要講交稅啦可能

佢踢果年我仲喺到諗搞咩今年巴西堆人咁撚廢
得個份量大
唔跑得
射唔準

講完可能俾人收山

巴西嗰期d鋒線廢到 費特 Bernard hulk oscar

踢歐洲南美二三線等退

話哂車路士名宿

有錢先有夢想嗎

去MLS都係FC LA好
有名又有利

緊係睇下邊度夜生活正啲

打開口牌，因住11月果陣比人放曬啲叫雞證據出黎

MIAMI 都吸引 ,有靚BEACH

足球係習種既好朋友

日乙踢到世界盃正選其實幾勵志

靚bitch

為金錢而戰的人

Push.

比我我都會揀為錢踢波
出生貧窮就係咁

因為成個聯賽已經閂晒水喉 , 好多都預測班所謂大少少名氣嘅外援會喺呢兩年走晒

點樣收到中國報價又唔想留係中國

都搵夠仲唔走
唔通真係鐘意D垃圾地方咩

其他中國球會

中超球王

牙fred最經典

完約順路走正路啦
佢之前場場俾人踢幾十腳都會下下鳩爆都未嘈走

佢咁嘅質素留返喺呢d 聯賽做下山寨王咪算囉

當年睇佢踢世界盃廢撚到，波又扭唔到，射又射唔到

侮辱我地中國？
犯國安法！

仲要大把女

唔係為錢踢波？
咁都講得出
要負皮啦

出唔撚到境

大叔你竟然入足球post

人可以走, 錢唔比走

以佢質素其實人工真係overpaid得好緊要
知道自己唔係頂級球員質素
明知都追唔到乜野榮譽
專心揾錢都係好事

你比人跟踪緊

到完約就好講嘛
宜家講完畀多半年支那人諗點割你

其實佢當年踢波圖勁到傻
如果揀去英超應該踢到big17球隊